30,40,50歲既時候月入要幾多？

25=20000
30=30000
40=50000
50=70000
合理？

合理
60=90000
70=110000
80=130000